我攰啦，想放手啦

呢兩個星期都keep住好唔開心，但為左唔想屋企人同男友擔心，冇係佢地面前展示自己唔開心嗰面，放學搭巴士返屋企成日上車喊到落車，返到屋企沖涼喊，夜晚喊到攰就瞓
點解你要呃我仲同你個ex有聯絡，點解我對你咁上心，專登搭車入黎揾你，整禮物整食物送俾你
到底係咪我點做都冇你ex咁好？想同你簡簡單單過下平淡日子，想要你俾多啲安全感我，令我可以安心啲姐，你成日都多多藉口，乜真係咁難咩？
男人到底係咪失去左先珍惜？
我唔知應該點做啦⋯⋯

一齊左幾耐

我認為你要坐低同男朋友面對面講清楚你諗法，唔係你之後會好辛苦，唔好諗住忍，2個人一齊最避忌就係呢樣

same here..明明好努力愛，但係佢始終放唔低前度...原來她不夠愛我

5個月

咁就由佢啦

我唔知點開口，之前試過幾次傾過，驚佢話我煩

女仔肯拎個閪出黎你慌無仔咩

佢上一段拍左幾耐

3年啦，俾人帽左2次

放手啦

唔好咁啦

放手啦 一齊得都唔開心

我好明你心情...明知要佢心入面有第二個，但自己又好愛佢...

愛你的男人係唔會覺得你煩

哄左你上床就食住你啦

其實，就算你付出幾多，比佢嘅ex好一千倍，佢一日未放低，你係佢心面嘅位置都會係好低。
唉。
不過明知係咁，你都仲係會好愛佢，個下先難頂

如果佢鍾意你 就唔會比你唔開心。如果佢鍾意你 就唔會鍾意番ex。 再同佢一齊只會浪費你時間同青春。呢種結局最後都係散。

同佢傾完你就會明白佢有幾自私，我知你鍾意佢可能會咩都唔理，想繼續齊。但係其實好多嘢已經番唔番轉頭。繼續一齊都唔會好似以前咁開心，咁無慮。

放手，唔開心一陣就會冇事。 佢只係人生上嘅小曲折，加油。

揾ex傾啲乜??

其實你自己心入面都有答案

你加油呀

多謝你

你最後決定成點